你聽過最柒嘅beat係咩

薄扶林有班男孩子
和聲beat其實幾屈機 因為佢我揀左和聲

所謂何東精神…

就係煲粥

我地會屌驢仔 又會blow job

和聲beat邊夠何東beat咁柒

我好肚餓

和盡天地風雲之聲

和聲beat本身唔7，係段片7到閪咁

環抱山水日月之景

婆娑樹影